黃色經濟贏多d (3) 仆你個街，TVB來嘅喂！

經過播TVB餐廳，可以入去扮想食，抬頭一見到部電視：

" 仆你個街，TVB來嘅喂！"然後轉身走

如果同行有朋友，可以唱雙簧，一個話想食，一個話TVB點都唔食，爭論一陣都係走。

完。

(1)[行動]再開求推：黃店大買日，已贏到對面趴街，開埋新模式！

(2)[黃店三級制]：青試用、黃幫襯、金排隊。仲有最新神獸等你召喚

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

要坐低 睇2眼個餐牌先
再大叫
仆你個街 TVB詐騙公司都仲有人睇 睇到都冇胃口